Soms probeerde ik mijn lul in het rooskleurige kleine te introduceren opening van Mary's achterkant, maar, hoewel de vinger-frigging haar gaf veel extra plezier terwijl haar kut werd geopereerd door mijn viriel lid, ze kon het inbrengen van mijn grote lul nog niet ondersteunen.
